西多士有冇去過羅湖村叫雞？

Vincent有

馬車有

羅湖村而家唔係得老雞咩

次次拖住條女拍 應該爆房就真